d 傻閪又出黎搶廁紙

屋企存貨：一條仲有濕廁紙
米有兩包